# README #

REQUERIMIENTOS 

Instalar 'wkhtmltopdf'  para el correcto funcionamiento de reportes

apt-get install wkhtmltopdf

Modificar en Settings la configuración para base de datos.

Y para que funcione el envio de correo modificar los valores  

EMAIL_HOST_USER = 'TU CUENTA EN GMAIL'
EMAIL_HOST_PASSWORD = 'TU CLAVE DE GMAIL ...'